理性分析皇馬輸波原因

廢囉on9

撐樓主

Show Blocked User - 醉酒佬(好喜歡她)

5-1

球迷都係廢
平時鐘意周圍吠
一有咩事就識笠水

對面已經無小花

5:1

Who needs Ronaldo?

古狗

係好撚廢

如果有小花十比零都有份

好喜歡她

世xxx王

一齊反碎油佬

好！！！！！

屌你25到
自問平時待你不薄
有餵足狗糧俾你

無咩好分析, 就係皇馬廢